阿妓簽左法國神鋒同最強左閘仲唔心足,仲要屌雲爺爺

完全唔識知足
有兩個人肯去你隊垃圾算執到啦

2個就夠哂數 2個已經夠哂數

yes
身為中游球隊應該有返中游球隊既覺悟

根本班人輸到傻撚左
個陣容仲好夠洗

最已陣

仲要留到山狗
英超膽

好心林馬就留比利啦

雲格條老野學人爭人

Lemar都幾慘
隊友去曬車鏝PSG D豪門
得返自己走唔到

o垃圾猁又衝出黎柒

反雲注定係失敗專家